逝去感情如何留得住

半點痴情遺留薯不易